哇 soyul 個囡都幾樣衰 ⊙.⊙

O！M！G！

似老豆

4肥豬

佢老豆樣衰成隻人頭豬咁

話時話佢點解冇追 ellin

好彩佢老公夠樣衰

有咩都可以賴佢

如果兩公婆都靚

但仔女柒，咁就尷尬

幾QQ WOR==

小學雞塊面尖到

有冇人以前留意 H.O.T 當年紅唔紅

未整容算可愛啦..

D綜藝都講佢地係神檯

紅到傻喎

ok可愛

Soyul整到勁奇怪
冇咗對笑笑眼變到勁普通